[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

大波Man 既出現，大慨可以估到建制又開動機器了

有冇發現前日開始好多呢一類既 post

"輸架啦" "唔好搞連儂牆，唔好搞 TVB, 聚焦五大訴求" "唔好再搞光復，聚焦" "又好似五年前咁失敗"

當然你可以話呢啲係警世 post ，但點解會係星期二三出晒黎？

由 6.9 開始呢個運動已經接近五星期了。對好多由五月底已經開始緊貼呢個運動既人黎講，好多已經好攰。星期六日既遊行做又做過，行又行過，換黎既係星期二林奠記者會。

對好多人黎講，呢一刻會失望同迷失方向。一大堆呢類型既 post 會令到呢啲同路人灰心，失望，無力，覺得做咩都冇用。係星期二三呢個效果會好明顯，因為離下一個活動有幾日距離，分化最好時機。

再談連儂牆，TVB，落區原因同五年前失敗

好多 post 叫人聚焦金鐘，對建制黎講，呢個係最好 option 亦係咁多年黎泛民失敗原因。你對住楝大廈，佢理得你坐一百年，對佢都冇影響，因為你冇影響到佢利益集團

佢地個利益集團係全方位，由下至上
地區廢老 ：蛇齋餅粽，十蚊海鮮團
地區團體 ：同建制派區議員拎 funding
中小企業 ：專做地區公程，好似五萬蚊去維護個網站，八十萬起個簷篷等
大企業 ：好似 TVB ，大陸企業用廣告費作維穩之用

有啲人話，光復係浪費精神。放屁，民生無小事，係政府萬箭穿心之時，要俾平時唔理政治既人知道個政權幾咁不堪，就一定要由佢地生活上既影響做起。

佢地未必明五大訴求同送中條例，但佢絕對明地方官員唔做野對佢地影響。呢個時間係要俾佢地知道現況幾不堪，再從而勾起對政府不滿。

五年前我地輸唔係輸係掛住整連儂牆，我地係輸係無新血注入。 主因係我地覺得人地會明，但你地唔親身接觸個啲人，人地又點會明。無錯我地有二百萬人出黎行，代表我地仲有五百萬個機會去接觸。佢地唔係反對，更多時只係唔明白但又唔會主動去理解。因此各區做既野係非常之重要。

建制派引導方向
好明顯，而家建制想你地用番過去廿年模式，就係遊行遊行再遊行，因為你點坐對佢地冇影響。

所以呢幾日你會開始見到好多人叫番金鐘番金鐘

我唔反對番金鐘，但你諗下，呢個時間好多人同學生外遊，動員力已經低左。
再者，你如果得番十幾萬人出黎，就會俾人口實，話好多人已經接受林奠，對佢既態度表示贊同，有冇諗過搞手壓力幾大。

但係地區搞就完全唔同。第一，冇人預知幾多人出黎，因為跟本未試過。其二，可以俾區內人接觸究竟發生咩事。
連儂牆就好似區內大笪地，要俾人睇到反對人士既堅毅，從而得到資訊同給予支持

要記住，建制好似有超必無限金錢，但佢地成個體系維繫既根本只得一個，就係錢！！ 要斷佢米路就要由地區做起，口號式係冇用，要令到佢地荷包受損。好似TVB 做例，個損失包括佢自己本身，藝員，贊助商，廣告商，甚至場地提供者等。

共產黨最叻係引導自己人打自己人，我地要以子之道還治其人之身，擊破佢地利益關係，要佢地自身瓦解方是上策

最後呼籲，各有各做，唔指責唔篤灰，多俾建議同鼓勵，點滴成金，星星之火可以燎原，要遍地開花搞到建制派疲於奔命，勝利會屬於人民的

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

老實，去金鐘長坐有咩意義

要落區先可以聚焦到民意同持續落去

好文一推

建制最開心
到時人少又可以講
衝同唔衝你地又會互屌

推

重點中point

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

咪再散播負面思想
各有各做呀

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

叫人聚焦翻五大訴求都叫做鬼？

叫人勿念初心係鬼，定係叫你繼續搞光復/連儂係鬼！
你地自己決定

樓主痴撚左線

聚焦無問題，有人借聚焦散播失敗思想，XX無用，
呢啲係共狗高級分化，同當年熱狗一樣，「你做左廿年有咩用呀，抗爭20年為搵食」
「六四集會無撚用」

你有冇入個啲咩聚焦 post 睇？
佢地叫人去金鍾，唔好搞其他野，失焦
建議你去睇下佢地 post 先
仲有個張好核突 7.21 既圖，圖底用法國大革命個張

延申閱讀

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

無錯。跟本上就係大家試緊新既抗爭手法
平日連儂牆
星期六地區光復
星期日五大訴求
使咩佢地叫聚焦

完全同意，包括721張圖

又話返金鐘無用，你傻撚左？

69,612,616,621,71 咁多個標誌性既抗爭行動都係金鐘度發生。已經過左就快有半個月無返去，721 返去係可以令所有人都重燃返度抗爭既意識，之後先可以繼續百花齊放。

再講，無人話721去金鐘就唔搞連儂牆/光復/九龍區遊行。

咪撚鳩屈。

唔使大字
自己去失焦post 睇

［風向有點古怪］好似慢慢變成人民打人民，而唔係對準政權

搞唔係問題，問題係太過沈迷
咁搞法遲早會變 民眾打民眾，失去初心

有經歷雨革大家就知

唔洗發火，樓主都唔應該講金鐘無用，各有各做，做你認為對的事，有心理準備長期抗爭

multi task

push

依家你個post個標題將"五毛" 連埋"叫人去金鐘"黎講，我係咪要屌你呀？

你講到咁誤導，個個以為去金鐘係有問題，係咪要屌你呀？

你講既野唔係全部錯，有部份我認同，但你標題起得咁撚衰唔該你棄post講清楚。

岩，一睇個標題眼心爆，叫人聚焦5大訴求都叫鬼

Why not both?
兄弟爬山各自努力
不指責 不篤灰

個啲友係借五大訴求，叫人唔好搞其他野，番金鍾

我應該用個括號括起，唔好意思
我文裡絕無否定金鐘作用

無錯
咩都要做
做十樣可能得一樣成功，但一成功可以燒左個森林

社區可以輪流做，休息要緊，好熱呀

大凡君子與君子以同道為朋，小人與小人以同利為朋，此自然之理也。

小人所好者利祿也，所貪者財貨也。當其同利之時，暫相黨引以為朋者，偽也；及其見利而爭先，或利盡而交疏，則返相賊害詞解，雖其兄弟親戚，不能相保。故臣謂小人無朋，其暫為朋者，偽也。君子則不然，所守者道義，所行者忠信，所惜者名節。以之修身，則同道而相益；以之事國，則同心而共濟。終始如一，此君子之朋也。

——歐陽修《朋黨論》

共勉之

Gchi
難得唔知點解撞下撞下有個落區宣傳活動
仲搞到咁熱烈
竟然叫人收皮返金鐘
一個八點後冇其他人嘅死城

唔係唔返
係做住其他
耐唔中返一次

好文要推

由tvb開始斷佢米路

【對TVB終極宣戰】TVB死不悔改

去金鐘係有用 但唔好有迷思係如果幾多幾多人 行幾耐 圍邊度 圍幾多日 佔幾多日 會係有用

應該襯民意 士氣仲係度個時盡量削減共產黨既資源影響力(tvb,區議會), 拖延完全赤化既時間

至於要成功好老實 真係要等外國打救
當年香港重光都係靠美國dom原子彈啦

支持
記住訴求，同時做自己做到嘅野
行左好多次覺攰唔想去游行嘅手足
咪罷睇TVB，係地鐵airdrop下d圖囉
遍地開花，多方面夾擊嘅好處係keep住d聲音同把火
而且仲可以俾人選擇用不同方式支持香港
最緊要係分清主次！訴求一定不能忘記

集中返5大訴求 都叫分化

支持要聚焦，唔好忘記訴求，呢點非常非常重要
但唔同意其他野要放棄
次次都淨係金鐘，同左膠式64維園集會有乜分別
金鐘有戰略性意義，但無會開嘅時候根本無乜用

一次金鐘其實消左好大能量
個啲要儲出黎
就係靠平時一點一滴

其實我地做所有野都係圍繞住訴求
連儂牆大把人貼緊
屌 tvb 係因為佢唔全面報導實況
地區光復係去推廣我地訴求俾街坊好機會

去金鐘 會齋坐?

Push

共產黨最怕你地團結

運動既關鍵係錢
諗下點樣可以提高政府民建聯成本
減少CCTVB收入

時間絕對喺我地嗰邊

聚焦5大訴求，但唔需要去金鐘

up

有唔同意見，點解要屈五毛?
你分化緊自己友你知唔知?

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

之前叫人聚焦，係因為太多寶礦力沙勇新post
所以先叫年聚焦5大訴求
但去金鐘真係無必要，唔同區搞遊行可以reach 到更多人，令更多人知5大訴求尚未達成

叫人*

延伸閱讀

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

有冇睇過呢張圖
呢張係尋日好多失敗論同叫人聚焦金鐘 post 有人貼出黎
準備好晒 （張圖核突到一個點）

搞爆左區選條水喉
佢死都唔掂，邊夠餅派

be water 多線發展

認同遍地開花 各自爬山

721未有遊行，點解唔搞返金鐘?

支持全方位遊擊進攻

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

只要我仲有力 所有地方我都會去

Agger

因為有機會俾人口實，特別係人唔夠多既時候，呢個時候好多人外遊左，對家冇大動作可以試下去唔同區，好似葵涌等。

當然民陣可以去試，但要預人數唔夠多個時會更加多失敗論走出黎。。。只要政府唔發癲大動作，得番十萬左右其實俾盡

各有各做

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

Agger 樓主

又推下先

不過今日少左埋失敗 post
沉晒

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

可幸既係香港人睇穿佢個套
人民鬥人民 變成 建制對人民
我地已經將個堆藍絲廢老同差佬縛晒上建制列車
打佢地唔再係自己人打自己人了

2014未有DQ
本土派出選區議會 同 泛民 有直接利益衝突

DQ後確立「各有各做 各擅勝場」

7月21係夾硬搵啲野去行啫
所以佢都揀晚黑
好聰明架，唔使同對上幾次遊行人數比較

勇武點解選擇衝 係因為知道遊行冇效果

和理非點解由唔同意勇武變成支持勇武

因為已經明白遊行只係對世界宣傳

對柒娥無效

5大訴求從來都必須先做嘅事

樓主訓醒未

我想問，你搵咩勇武？無神神去送頭？
想勇武去連儂牆屯公上水任你玩啦，做咩要打 full gear 差佬

完全同意
推

你又啱喎！

點解會變成我搵 笑撚咗

無神神 你好會誤導喎 樓主

從來大家做嘢都冇預謀

大家各做各 係即場

所以兄弟爬山 不篤灰 目標一致

所以你嘅問題究竟想講咩

冇人有答案比你

其實做緊既所有野同五大訴求有咩分別
所有野都係有關連，而唔係口號式講五大訴求就做到
你唔做多啲引唔到新血 文後段都有講解

仲有我係針對尋日同前日開 post 個班友
即係叫人唔好做其他聚焦金鍾
我好贊同各有各做先開 post 叫人唔好聽佢地

有時間去睇下都好
晚黑唔會熱
人數上又冇壓力同俾人口實機會

因為我身邊的確有人話

搞太多分支驚抗爭冷卻

就好似人惰性一樣

政府就係想拖 拖到大家跪低

拖太耐對我哋係危險

但我只有同戰友講

勇武有勇武做 和理非有和理非做

但係戰友們擔心係冇錯

冇咗團火 有機會走回頭路

地區工作好緊要架
連儂牆好似大笪地。當你每日都見有班人仲努力緊個時團火先唔會熄
你睇油塘出事個個衝落去就知
再加埋周末一齊出黎，咁先 keep 到

所以我講各有各做

問題係你老兄話人係鬼呢

重唔明我講咩嗎

我講既鬼係尋日有一大堆 post
佢地話失敗啦，要放棄連儂牆，唔好搞 TVB, 番金鍾
Poster 都整埋，好彩沉晒

ok 撐你

多謝理解
今日個堆鬼post 沉左唔少
要繼續努力

其實根本唔洗嘥時間討論
覺得方向唔好就自發做啲嘢
唔好屌人冇用，由一開始就所有嘢都冇用，衝又冇用，遊行又冇用，包圍又冇用，但之前冇人會嘥時間討論，依家又俾人帶晒風向去嘥時間討論有冇用，又回到雨革嘅弱點
記住200萬人根本冇可能有共識，嘥時間討論只會嘥時間，係唔會有「民意」同「共識」

但係都係個句 未必係鬼

圍電視城之前講過tvb有入冇出

係咪鬼真係要睇往績

大家冇路走 只可以向前走

唔輸得

我同樓主完全一樣諗法

話油塘無用既根本睇唔清未來方向

我係同意留連儂牆

就好似讀死書一樣

對遊客嚟講可以當了解香港民情

但真係唔好再守牆
唔想同啲廢老以武制暴嘅咁唔該見到佢地就快啲走
唔好同啲痴線嘅玩

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我好認同要聚焦
但亦真心覺得旱幾日D post 好鬼

如果真係有諗法, 除左帶風向, 麻煩提供埋建議行動
大家有腦會分析到參唔參加

連儂牆仲會有人去, 即係代表佢地真心想去
用喱個形式支持
你覺得無用, 就去做你覺得有用嘅野就得啦

認同

正視聽。我地一定要全方位咁做野

唔係話唔好搞連儂牆，而家唔洗守，cost 太高，有戰力都留守番係其他地方

唔係話唔好搞連儂牆，而係唔洗守，cost 太高，有戰力都留守番係其他地方

我要告暴力藍屍，我唔撤控，我要見律師，我冇嘢講

我無野講

真係講得好

吾好聚焦翻五大訴求？

唔駛守牆
人多就圍 人少就走

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

呢幾個月大家都係各自爬山互相配合你唔係毛冇人會屈到你，放心

連儂牆有存在嘅必要，總要有希望比其他人，唔係個個有堅定嘅意志繼續行

收工之後又貼過，班癈老搣得幾多

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

光復好需要地區嘅勇武
至少可以保護第一次參加遊行嘅街坊

其實好多人唔好講老一輩，後生嘅都係
除咗返工同返屋企就唔去其他地方
佢哋淨係知道條街行步路都難，但linkage唔到同政治嘅關係
到佢哋落場先知世界發生咩事

其實有部分區行係目標比較含糊
但上水就非常明確
而真街坊一定都撐
呢個係一個將地區問題同政府問題掛勾嘅好機會嚟

兄弟爬山各有各做
大家唔好忘記呢個宗旨
由Top-down angle比壓力政府就要由民生開始 得到市民支持而且keep住民氣
話比大家知就係個政府唔撚做嘢所以我哋要企出嚟自己搞掂
由此話比人聽個政府無能 屯門就係一個好例子
而且除咗金鐘 真係未試過其他區有大遊行搞民生事 而且十分有noise
唔好睇小每一件事件 引發起嘅蝴蝶效應可以好大 你睇7.7旺角夜就知 又有好幾個黑警衝出嚟柒 提醒大家要獨立調查委員會

所以大家加油 唔好只睇短期 老套講句
柏林圍牆不是一天倒下

我認同，係要打佢地一個措手不及，打正佢地既要害，當好多人話做錯，什至官媒都講野既時候，恭喜你做岩左

貼連儂牆ok，但十八區比人撕一撕就告急，好浪費手足心力。

同意

贊成
遍地開花先可以增加政權管治成本
令政府疲於奔命
但係最緊要以後林鄭政府、親共派所有活動都面臨衝擊嘅可能性
咁樣所有官員、親共派人物只能鎖喺屋企寫blog
無法有效治港
港共、中央先會有機會就範

唔好諗某個活動、連儂牆有冇用喇
好多時做咗先知有無用
但係要緊記「不受傷不流血不被捕」
唔好白白犧牲付出沉重代價
行有餘力就去幫手
想休息下都各有各做啦 唔好撥冷水

不指責 不割蓆 不分化
無論贊成聚焦定係鼓勵光復遍地開花
雙方都唔好指責對方係鬼
個人贊成各有各做

兄弟爬山各自努力
不指責 不割蓆 不篤灰 不分化

我明巴打你無話唔搞連儂牆/光復/九龍遊行
但係有D人有咁講...
我個人認為無論金鐘、光復、連儂牆都繼續做啦
唔好再爭拗「有冇用」
兄弟爬山各自努力

好驚會唔會有人攪到停交易所

上水一定去

其實依家同五年前都唔一樣, 都幾難分化到,五年前係高登, 依家係連登
五年前係有大台, 依家又各有各

我無野講 我要見律師

我正式宣布： 遊行，集會，圍堵先係主線

又一個

連儂牆根本冇必要守 你都識講個初衷係D人連日黎出去已經攰
要休息 要養精畜銳 但係得幾個人係度留守 D廢老一黎又要吹雞
咁不如一開始就唔好守 反正好似大埔嗰個咁比人拆完第二日都可以即刻起返到
不嬲都講連儂牆可以做 但根本唔駛守 再者各區tg group都會自己聯絡去搞連儂牆
更加唔駛搞到成個熱門都係連儂牆嘅策略同戰術

攻守冇問題，現場巴打決定
你睇上面個post
例子黎，叫人唔好搞，去遊行

我想講有必要分清楚咩叫做指責 咩叫做比意見
明知守係錯 希望比d意見大家改善下個玩法 何樂而不為

五毛死全家

如果樓主你要追擊散怖失敗論果啲post就放番條link出黎屌啦

見到個標題好似講緊重返金鐘同重申五大訴求係鬼咁

。

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

講真 垃圾會都入埋 咪一樣係咁 又叫人返金鐘把撚咩

要記住，建制好似有超必無限金錢，但佢地成個體系維繫既根本只得一個，就係錢！！ 要斷佢米路就要由地區做起，口號式係冇用，要令到佢地荷包受損。好似TVB 做例，個損失包括佢自己本身，藝員，贊助商，廣告商，甚至場地提供者等。

唔好再嘈
我地無條件撐勇武
同樣道理
都無條件撐和理非

不分化 不指責
大家都係同路人

去金鐘做咩？

要記住，建制好似有超必無限金錢，但佢地成個體系維繫既根本只得一個，就係錢！！ 要斷佢米路就要由地區做起，口號式係冇用，要令到佢地荷包受損。好似TVB 做例，個損失包括佢自己本身，藝員，贊助商，廣告商，甚至場地提供者等

推佢

忍 等對方犯錯
漫長戰役
民生小事至國際關係都要做

支持

兄弟爬山，各有各做

無錯
咩都要做

前日大把啦
沉鳩晒，你睇上面一連幾個巴打都出 post 扭一扭個勢
不過呢類攻擊會愈來愈多，下星期二三又係危險

無話邊個岩
我都可以話你搞分化
總之大家一齊做，Bewater 啦

依家守牆同雨傘守區有咩分別
咪好似果時咁搵班醉酒佬搞鳩你
仲要出現返督灰怪

大哥幫你守仲要比人督
我努力搞TVs show
民建聯酒會好過

對某啲人黎講連儂有佢意義既
各有各做

不過籌款晚會一定要去，佢地講緊五百萬唱一首歌，一千萬買一幅鳩畫，要斷佢米路呀

咁你又指責叫人去金鐘咁矛盾嘅你

個啲人係叫放低唔好做其他野，淨係去金鐘圍
我個題開得唔好，唔好意思

佢地係

我覺得所有野都要盡做 無話邊啲有用邊啲冇用 因為我地根本冇人知結果 有用冇用要做左先知

無錯。摸住石頭過河
冇大台就好多人做唔同野
十樣有一樣成功，好過淨做一樣但唔成功

Up

清醒巴

唔明d人dislike d乜

好文大推!
由6月頭開始就出左好多次, 就算身體頂得順, 心靈都好疲累, 正正有連儂牆出現叫抒發到少少情緒。最灰心係呢幾日係咁有人散播失敗論同埋屌連儂地區光復, 又冇乜建設性性方向, 搞到我覺得好似開始有人分化, 場運動唔同哂咁。 五毛三毛真係唔知點防, 因為我覺得連登有時太唔接受, 亦唔信任意見不同既人 (而當中有D可能係反送中同路人有用既意見) , 得自己友圍威喂好易會失民心; 但一方面佢地既警剔戒心會criticize 到別有用心既人所用既技倆, 所以會拉到人番正軌。
大家唔好放棄啊, 要懷住希望守護香港!

係咁架啦
而家係一個打十個，要有鋼鐵意志去打大佬

前面個度成堆大字撚十足十之前雨革係高登走出黎互屌分化班友仔 D風格一模一樣 好心學下野
係其他post都提過 其實搞連儂場同光復個堆係唔會影響到五大訴求同分散戰力
只係用黎鄧住未有正式行動前既腳 保持返D民氣 好似而家721黎返次大遊行既咁咪又去返囉
完全唔明失焦失左去邊 遍地開花 be water 不分化 不割蓆呢D用把口講完就得? 唔駛做返出黎?

2,000,004人出左黎仲深姦細作地區工作????
你都ONL9
共產黨最想做就係將2000000人分18區, 區區慢慢同你玩

DLLM你用下腦啦, 你區區搞光復點點點......為咩呢?
為左叫人明白點解要反?

屌你老母臭西, 開頭又話民間不合作運動, 轉個頭又搞熱狗光復
條金水本身就係熱狗!!!

本身去示威遊行變示弱
歷史在笑, 熱狗班撚樣成事不足, 搞散有餘!!!!

行九龍好撚過金鐘啦
你睇班狗一見上次行高鐵站驚撚到
Tvb係一大棋子
威脅性同黑警差唔多
唔明點解要人唔理
比你日日係金鐘行叫口號講5大訴求
建制唔撚驚你
你都只會係傻鳩

其實點解你覺得只係光復
光復只係星期六做下，有去過都知去到好多人係宣傳五大訴求同政權腐敗
熱狗個形象仆街冇人去好正常，而家係街坊搞，指出重點問題，所有居民都認同，

仲有係個時公民未覺醒
冇用既之前兩次就唔會有人啦

點解呢場仗咁難打係因為有83直播新聞台之後瘋狂洗腦呀
話冇用個啲一係鬼一係堅離地

全部同我入嚟記住勸交第一守則

成日話失焦叫停連儂牆嗰啲
即係話星期一至五乜都唔好做
俾班黑警抖下
唔好搞到其他市民

推! 矛頭請指向建制、政府、中共
各有各做，唔指責唔篤灰，多俾建議同鼓勵，點滴成金，星星之火可以燎原，要遍地開花搞到建制派疲於奔命，勝利會屬於人民的

agger 推!

有咩行動係可以唔失選票
或現時各行動點修正令選票流失 或防止廢老加強建制派票

岩岩搵到啲野
但 copy 唔到字出黎

【專欄】民建聯年底籌款 一圍最貴28萬

中point,推

未來一年香港又踏入選舉年，立法會九龍西補選及區議會選舉在今年底及明年分別舉行；建制派政黨收取捐款近日亦成為「關注」對象，繼工聯會被指三年間收取近二億五千萬元捐款後，立法會第一大黨民建聯亦被傳媒翻出帳目，在二○一六至一七年全年總收益逾一億四千萬元，創歷年新高，當中會員捐款佔五千七百萬，籌款活動收入逾七千六百萬，兩部分收益佔了整體收入的九成三。

籌款是民建聯主要收入來源，兩年一度的籌款晚會今年十一月再次舉行，民建聯近日已敲定「賣枱」設三級制，一圍最貴盛惠二十八萬元，立法會議員亦要肩負「跑數」責任。

民建聯在二○一六年於會展筵開約六十席籌款，拍賣物品眾多，包括時任全國人大委員長張德江簽名的《基本法》、國學大師饒宗頤的墨寶「上善若水」，但最為人津津樂道的是時任中聯辦主任張曉明捐出的字畫「度德而處」，全國政協委員高敬德以「天價」一千八百八十萬元投得，「吸金力」驚人。隨著未來兩年區議會、立法會選舉緊接而來，民建聯中委會早前已成立籌款委員會，由會務顧問譚耀宗擔任主席，領軍為黨籌募經費。

「賣枱」設三級制

據悉今次民建聯「賣枱」設三級制，價錢與兩年前相若，一枱酒席最便宜為八萬八千元，高一級為十八萬元，最貴則達二十八萬元，單計「賣枱」收入已為荷包進帳不少。建制派政黨向來被指有「大水喉」支持，不愁錢和資源，但有民建聯中人直言，該黨在全港有二百多個辦事處，「好似便利店梗有一間左近」，燈油火蠟、職員薪酬全部都是錢，幾千萬元對維持運作只是杯水車薪。對於不時被冷嘲熱諷收取巨額捐款，他指民建聯支出是有實際需要，不能因為有人批評而拒收捐款，「始終要維持運作」，但強調籌得的一分一毫，全屬無條件捐贈，不涉個人利益。

至於今年籌款目標，另一民建聯成員指沒有硬性指標，當然愈多愈好，但相信作風較低調的現任中聯辦主任王志民，不會捐出物品拍賣，或改以其他方式支持該黨。民建聯立法會議員近日亦收到通知，每人至少要負責一圍酒席，但價錢豐儉由人，可以選擇八萬八千元的酒席，有地區出身的議員笑言即使認購最便宜的一圍，也要找朋友「揼心口」。

全文刊於《星島日報》「大棋盤」

相信和理非
相信勇武
相信香港人

唔好俾人分化到
香港人 加油

始終有班巴打讀書少
覺得日日鳩叫5大訴求就係聚焦就係岩
問題林奠唔撚驚

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

聚焦無問題
但係你有無實際建議先？
成日話設deadline
咁過左deadline 要點？有咩進一步行動？
立法局都衝埋入去政府都唔理你
你可以點？

光復行動就係由地區入手
拉攏啲對政治冷感既人甚至淺藍
你有無睇fb...屯門行動連藍絲都有讚

抗爭係長途戰
對手係共產黨
你諗住三兩下就攪得掂？

互相合作啦，但唔好失焦

路線之爭俾你講到係鬼
好多人係因為前幾年經驗唔覺得光復有用
叫人深耕細作等區選就真係鬼喇

區選係鬼？
我做緊過去幾年區議會報告
你知唔知建制係中間食左幾多水去養大佢地？
我文中有提過佢地個集團係點運作

仲有佢地唔係路線之爭，佢地係導向番遊行鳩坐圍堵個條隊
遍地開花作用幾大？司馬昭之心啦

我要見律師

PISH

//好明顯，而家建制想你地用番過去廿年模式，就係遊行遊行再遊行，因為你點坐對佢地冇影響。//

正評。

係西九，好想搞多啲呢類型嘅遊行。咁樣嘅話對於政府就算和理非都係好大威脅。

幫推

行到 2046 佢就最開心

金鐘要去 但唔係淨係去金鐘

吹雞去金鐘去維園係同政府叫陣
話比人知仲有好多人唔收貨
最緊要大家記實七大訴求仲未有一個成功

「我聽日光復上水」
「我星期日去沙田遊行」

be water my friend各位

而且黄絲投入成本非常低，極有彈性又唔會影響到市民，唔似雨傘要請假守又會產生民怨
咪搞佔領就可以

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

班奴才咁多資源，好多係公帑來，區議會搞活動、地區工程批畀自己人。
金主固然要起底，選舉都要全力踼走班奴才